2019 年 9月 機電署 EMSD 見習技術員

有無人收到 OFFER?
傾下

唔會請返，放心四年後一定失業

拎唔拎到B牌？
4年後，再加一年的話

請得幾個，而家唔會一定請，同埋實習會同私人公司合作，唔係四年都做政府部門，要做學師，去MTR 港燈 好過，起碼請返

25個炒浄兩個 自己諗 政府玩外判

得 機電署 offer咋，MTR In 左無回音
港燈 報左，一直無得面試

我都想做地鐵公司

堅料？！

機電處 港燈 地鐵 都有Offer 最後都係揀咗地鐵

依排既 OFFER？還是你講以前？
港燈我IN 都無得IN, 地鐵IN 完無聲氣

一定冇，唔會寫俾你，因為EMSD自已係唔洗牌

緊係港燈 5日工

真係好驚俾人搶飯碗咁

哎，仲以為佢會同我寫，咁平人工都抵，可惜唔係

惟有邊做邊等地鐵 OFFER / 再見下其他公司

利申：HD IN EE 剛畢業 IVE仔

咁多間其實EMSD學徒算高，有啲請緊6k你做唔做，但學野一定係最低，唔係話咩學唔學睇個人，而係你有冇機會接觸，好似開會你係旁邊聽下都冇分，學下改圖畫又冇你份，整份普通 Excel都冇
但你個3年一定輕輕鬆鬆，而家EMSD學徒外判出去，有冇人真心教你嘢真係好問題
你要揀既係4年後自已有咩能力，可以做咩位同見咩工有咩牌，睇遠啲四年好快過
地鐵就一世，又要返夜我一定no

緊係港燈有H牌

屌，望真啲你畢業去咩學徒，去搵AE做啦

Mtr 都有

其實我讀EE，係為左起地鐵做，你可能會覺得好奇怪，但我好鍾意地鐵

不奇怪 但你預左好多時係夜先做，身體好虧

通宵可以，其實我做過地鐵 何文田 黃埔 拉線仔，都係通宵先開工的
但太辛苦又 ***俾判頭呃人工*** 才無做
地鐵直接請我我實做，但要經判頭就咪掣
9月 晚上7至10點左右 在速大 讀 MECH（已收左我），放工去做地鐵剛剛好

巴打，地鐵有無電話比你?

今日1點幾，MTR 佢有打黎，但我聽唔到，唔知乜事

巴打你係見咩位?
我等咗4個禮拜都無消息

見習技術員, 頭先聽唔到佢電話我錯